講定個笑話俾大家聽

列斯聯
不自量力

利申：聽朝返工，瞓先

Sleep
Zzzzzzzzzzz
😴